我就係要呢d

又話真攬炒
成日見po都驚比人炒
又咩咩咩 你地有為手足出力咩
手足又要坐監 又比人趕出街 又被自殺
你地無左份工日叫夜叫

你地根本自鳩私
人地死就得 唔好燒到自己
根本自己就有大陸人既劣根性
抵鳩警狗笑你地班傻仔
咁想番工 去做狗囉 狗請人呀
屌曬你地老母

日日叫春想股市樓市跌
夾死你地呀 牛熊老母狗

推推推

推比人見到